女朋友屋企唔接受我 點算

是咁的
我同女朋友識左好耐 未一齊前都見過佢屋企人吹過兩嘴
我地識左好耐先係埋一齊 初初同佢屋企人相處都ok正正常常
但係日子耐左就感覺到其實佢屋企人唔係太鍾意我

講返大家家庭背景先
我同女朋友都係外國大學一齊讀書
女朋友屋企係好有錢 講緊係幾億咁
而我只係小康之家 屋企有錢供我去外國讀書 叫做衣食無憂 但係因為父親早早歸天 所以家景無再向上流 普通中產 有樓收租咁

其實初初一齊都有諗過家庭背景相差有d大會唔會令大家行唔到長久 不過我自己相信我係上進既 所以之後都無點顧慮依樣野

但係最近女朋友成日同屋企人鬧交
簡單d講就係女友屋企人覺得女友deserve better
而佢屋企人亦暗示比我聽我唔會養得起女友 唔會係佢地心目中既人選
而亦都因為我女友同屋企人既關係差左好多

我其實好愛我女朋友好想同佢長長久久落去
但係我唔知應該點處理依樣煩惱
而女友都受住好大壓力 我又幫唔到d咩
坦白講 其實我同女友都好辛苦 但係我好唔想放棄依段感情

其實依樣野係咪無得解決

幫幫手plz

唔好放棄 你女朋友都堅持 點解你要放棄？
比啲誠意信心打動佢家人好過

生米煮成熟飯 你懂的

咁巴打諗住第時做啲咩先
有無咩打算下咁

獨女？
如果係，點都捱落去，唔好放手
之後等外父外母死前一刻，係耳邊同佢地講，終於等到你兩條廢老死啦，你地打拼一生得來既財產最後咪又係歸於你地最討厭既女婿，哈哈哈！！！！

拿拿聲斬纜好過拖長黎搞
反正唔會有好結果

努力呀樓主 , 過多幾年幾億到你咖喇

哇，屌 點解呢D機會唔係我
我係你一定搞大條女佢
打個冷震就有幾億過你手，好過六合彩
好多人都係靠外家發圍啦
依家咩年代 唔駛咁介意

放乜撚野手
在情，你又鐘意佢，佢又鐘意你
在理，你番工/創業都係想有出頭天姐，你咪當外家係一種生意囉

好簡單 執番幾劑到時有左你咪奉子成婚

放棄就沒機會
不放棄有機會
加油 巴打 支持你

打算就係努力搵錢
快d出黎租/買樓

同情你，唔好放棄

加油
努力比幸福佢

我都唔係要佢d錢
我自己一個搵錢都夠 我自己屋企人又幫到我
係唔想比人睇唔起同唔想女友夾係中間辛苦

你條女的確deserve better喎

如果你俾到你女友快樂已經足夠

咩年代，巴打唔好放棄啊

放咩棄口竹 成日自己一個做決定好似為佢好咁 好撚型呀？

好主意，巴打收幾多租一個月?

用自己證明比女朋友屋企人唔係廢柴 實力屌打

幾億身家，打死都咬實啦
再講仲要你地係真心相愛喎
唔為錢都為感情啦

多謝咁多巴打覆我
其實我都好後生 預左點都博一博堅持同女友一齊
我只係想同佢長長久久 養起佢令佢開開心心 小康咁生活落去